[女朋友的考驗] Starbucks Acai Berry

話說條女飲過一次星巴克之前出既Acai Berry就上左癮 想大家幫下手
想搵番有提供類似味道既飲品/ 有整呢杯野既食譜等我好好孝敬我女人

利申：岩岩佢對左隻酸臭豬我聞 仲反緊胃 但佢就黎生日 想氹下佢開心

推！
Google都無食譜！

補圖 幫幫手

你冇嗰啲材料整唔到架喎 出面冇得買 sb依家都冇原材料了